估唔到夏蘭特咁快就見底

岩岩黎果時唔係好能勁架咩

好彩我地曼聯無簽到

識波就知恩哈路吊打

生到唐氏綜合症咁樣，啲防守球員一開始驚佢無啦啦發惡打人先放下水。
依家知道佢淨係有小小智障仲畀佢搵食咩

起初吹到入球機器咁 點知嚟到多蒙特得頭幾場有波入

留名待bin

面對強隊就露底
對拜仁、RB、PSG、慕遜加柏有波入再講

佢用咗兩場合共嘅時間

入得多過連美斯幾年總和

慕遜加柏

花迷會話西甲好高水平

講緊連格又關西甲事

你盲左？

證明反美斯既人都係咁低水平

真

啱啱訓醒睇漏咗個連字

can仔即插即用

係新一代球玉連大帝

奧力治貨色
後備落場就勁
要佢踢90分中就無料到

條友根本就等人餵波架啦

咁岩前果幾場打榜尾 入得多就以為自己好勁 廢柴刷數據一名

。

7左就話自己岩岩訓醒 笑撚死

bin

獌連fans：但係佢咁樣衰

叫佢驗眼啦

Bin

入左

對法甲啲弱旅先入得2球, 仲要一球執雞, 正辣殺

巴黎

改呢個名都仆街架喇

講啦

系

底褲都甩埋

贏到我利同牙朗小花再講

Bin 得

死曼狗歐聯有波入？

第一場入左2粒

講緊嘢呀我地，到你

講未？

咩話？

笑4

係

Psg啲球員未知

又係你

環保post無限bin c

我係夏蘭特:

簽撚到至算

環保po

係我地獌唔要

踢緊都有時間上連登

夏蘭特請PR 公司上黎鳩up
拉走晒d 行動post

雲迪克 愛助攻 係咪你個fd

夏蘭特好似偉利
步大力雄又踢法幼細

First touch差

8場12球

冇speed